訓左唔記得 五大訴求下一句係咩？

釋放義士呀屌你